[陳煒fans入] 陳煒dry足7年拖手斷正 峇里陪醫生男友3日2夜

現年45歲的陳煒曾經歷過婚姻失敗，單身7年，最近感情終於有着落！《蘋果》讀者李小姐日前透過「爆相爆片」分享，於上周六（6號）在峇里一個醫學研討會上，見到陳煒陪伴一位六呎高的猛男醫生到場，在酒店浪漫手牽手，好有初戀feel。

當日陳煒打扮得好端莊，穿上一條長裙襯白色外套，心口掛住一個工作證件，全程坐在台上陪住醫生男友聽講座。李小姐透露這個醫學研討會在峇里一間五星級酒店的會議廳內舉行，由7月5日至7日，為期三天，當日下午12時許，見陳煒與醫生男友一同坐在台上，她說：「有幾位醫生輪流發言，同陳煒一齊嚟嗰位醫生都有演講，陳煒就用手機幫佢拍攝，好專注。」研討會大約一小時後結束，眾人在台上合照，陳煒都有份，她續說：「見佢哋手拖手行落台，之後啲人走得七七八八，佢哋又拖手上台再影相，仲有蹺手，好sweet。」

從拍攝得來的影片可見，陳煒全程笑到四萬咁口，她先輕輕搭住對方膊頭，示意回頭一望。兩人傾了幾句，陳煒便熟練地伸手欲拖住醫生男友，但由於當時二人有少許距離，醫生男友便反過來捉住陳煒的手腕，兩人拉扯一會，最後合體，十字緊扣返回台上。李小姐透露翌日亦見到二人在酒店內出現，她說：「佢哋應該住同一間酒店，第二日嘅研討會都有參與。」

根據研討會的網頁資料顯示，與陳煒同行的醫生名叫陳國強（Dr.Aldous Chan）。年約40歲的Aldous，據悉都是失婚人士，去年6月與黃智賢和另一位戴醫生合資在中環開設醫學美容中心，開張當日陳煒亦有盛裝到場，二人好可能就是在當日認識。而陳煒與黃智賢一向好老友，合作過好幾部劇集，黃智賢曾說過會幫陳煒物色好男人：「我幫佢留意緊嘅，但佢係冠軍級人馬，要有番咁上下先介紹得。」估唔到，黃智賢最後都能成功牽紅線。

被問到是否有新戀情？陳煒今日以短訊回覆傳媒：「了解中，多謝關心。」。

四十路痴女

tvb又make noise，大家一齊負評

ps: 汁柒左佢啦

個下盤大到

講緊條仔定偉哥

恭喜

點解會dry足七年,我記得之前佢有個節目叫乜鳩煒哥的味道佢老公都有上節目架

正常都應該係緊條仔

煒哥係靚
不過感覺上性格太強硬

721全民大作戰終極整合POST

話無性生活佢前夫真係虧，咁都起唔到機

吹水又當真 人地靠做戲搵食

識條女以前係佢度打工，話個醫生結婚好多年有老婆有女架！陳煒擺明做小三同個醫生根本係偷情，而家個老婆好慘痛又冇人知！仆街佢哋呃曬全世界！

二奶就二奶 乜撚野小三

食左人老公仲要周圍曬命，仲賤過姣穎！ 佢哋醒目囉！條女日日屌爆佢地仆街冇天理

唔通晚晚出去食大腸話俾人知咩？正淫婦！

上面咪講左兩個失婚人士

出事咪話自己離左婚囉！扮撚晒野